黨衛軍依家只要係後生係街都會捉返狗屋

依家商場9企都會俾狗捉

黨衛軍依家做法就係想我地驚 唔好出街shopping
大家唔好放棄 一定要出黎堅持振興經濟

push